便衣狗專嗅D記袋

我系恤衫上班族，今日咩左個黑色嘅d記袋反工
今日反工搭地鐵，扶手電梯上月台
我企右邊嘅，有兩隻懷疑系便衣狗
佢行扶手電梯左邊上去
行到我個位戈陣，兩隻狗都裝我手機
跟住我大喝有狗
兩隻狗事敗後急腳衝左上去
我上到月台已經吾見左佢地

咩d記袋，小心

推

？

D記袋系狗嘅target